【召喚良心港鐵職員】太子站封站事件

攪竟點解要封站超過一日咁耐？
完全解釋唔到
請張真相透露

有良心既職員一個都無
屌，成兩日啦

痴撚線
有乜理由解釋到封站封一日

有良心都俾人滅哂口啦🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️